大埔友入，有關8月5日罷工集會地點

發現有兩個問題
第一，我見其他區全部都係公眾地方
大埔就係廣福球場
個廣福場係人造草場，有巴打check咗要book場的
同時康民署應該唔會批集會用
我之前專登去睇真係有鎖
搵咗好耐都搵唔到邊個發起
問唔到其實係咪有book到場
最怕到時大家入唔到唔知點算
如果真係入唔到，其實會唔會轉場(風水球場?)好啲？
第二個問題係，圖寫嘅係廣福球場
但細圖背景係廣福公園足球場（有看台）
呢個好似都要book場的
我估係整圖嘅巴打搵錯圖
但搞清楚好啲
睇下有無人識搞手問清楚好啲

唔知有無柒咗，柒咗就唔洗理我了
只係驚大家到時混亂

大元村個公園咪得囉

夠晒大

廣福球場，無看台

廣福公園足球場，有看台的

就係風水球場
所以想大家睇下覺得點

塞咗地鐵先

自推

同意，有共識記得開新post同整宣傳圖

唔同喎
公園講緊大中巴士總站隔離

Sor係喎搞錯咗
Google 咗叫大埔中央廣場
我住咁耐都唔知個名，淨係叫大元公園
果到大的
不過好多黑社會賭檔
最緊要大家有共識
因為真係唔知原先搞手有無book到廣福場

紅字認同 但係就大啲同埋方便去廁所/補給咁
推到搞手見到or大家有共識

風水球場易走位，好位。

廣福球場畀人封死，但比較近MTR。

不過風兩球場雖然位置好，

但球場本身有四面高閘圍住，唔可以入球場。

推

怕乜鬼

順便掃黑

BTW: 大埔公園班人同元朗班人係唔同派系

好多大樹, 勁好遮蔭
周圍大把嘢食, 又有商場 (新鴻基), 又有廁所

自推10連無難度

樓主不如開新post啦

幅細圖睇落似蒲崗村道公園多啲

去連儂場集啦不如 順便頂埋閘機

大埔中心廣場好似大過風水？又近大中巴士站 商場

巴打你啱
應該係搞手google完搵張靚啲就算
應該係大埔足球隊以前喺果到比賽過

推 大埔友

依家傾係天后宮風水廣場

風水廣場會唔會太細?

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

大埔友幫推
有無tg入？

堆

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

風水7人場黎，細到咁點集會？

其實大埔唔大 鐘意行去邊都得喇

不如plan A 大埔超級城B區
或者 Plan B（新達火車站+新達+ 連儂隧道）

依家佔路係基本
順便去拜下天后宮

海濱公園

大埔超級城啦 有個大公園 不時有嘉年華活動 集會應該要book不過岀街坐下應該ok嘅

推上去 推上去

到底係邊個天才去揀呢個地方
佢球場本身細到年宵都逼唔入
就算人多塞到出馬路，都係塞啲無關痛癢嘅入工業村路
附近有冇咩主要幹道/政府設施可以攻，有冇好似新城市果類多遊客嘅地方可以輸出反抗意識
唯一好處係附近多屋苑住宅，有咩事都可以進入大廈藏身